急求意見，如何帶1歲唔肯戴口罩的BB出街去打預防針

已經不能再拖，要帶1歲唔肯戴口罩的BB出街去打預防針。大家有沒有甚麼好方法？

我打算用BB車加個雨檔，如下圖

如果裏面加部LG空氣清新機，大家會唔會覺得好的？我自己想法係如果用空氣清新機對住BB塊臉吹，產生正壓力，其它病菌就唔會去到個口鼻。大家覺得做法有沒有問題？會唔會有負面影響？

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

手抱，搭的士，我都係咁， 呢啲驚唔到咁多我個女啱啱滿月，出院產檢都係咁

嗰啲乜鬼空氣清新機就嘥鳩氣啦

一歲點撚樣唔戴？

空氣清新機

點樣產生正壓力

唔好搭巴士地鐵，自己揸車，至少都搭的士
用孭帶，用薄被遮住

唔肯戴
一戴就扯口罩
又喊到扯晒蝦
點搞呀

1歲唔肯戴口罩?
定你俾佢唔戴咋
你想佢中招 就用你方法

BB車都夠....開個風扇仔

其實唔比人對住佢噴口水講野都OK

想知支針唔打住 定 奶左武肺大鑊D?

2歲內真係會扯

唔駛緊張
打針即係近啦
用雨擋推BB車
最好就向自己個邊

唔比人對住佢講野

上到去就抱住佢面向自己

最後一定一定要消毒BB車

call uber

用bb 車 + 戴果d 「師奶行山用 頭套連擋板」得唔得？

應該幾穩陣

空氣清新機就算吧啦，陣間抽左d 氣溶膠去bb 塊臉仲衰

師兄
紮住對手

早幾日有朋友都問過我
又係咁

其實唔比人噴口水就OK

屋企人經驗
布
用咩帶夾住佢對手

喊到扯蝦點搞呀咁
答埋我呀嘛

如果真係驚
我覺得1小時內行好過
坐車此終都掂到公家野
而且你又要抱佢

行去最撚好

Call車，去私家打完拿拿聲走

大細個戴口罩可能透唔到氣

問人借私家車

1歲應該夾住會叫個D

外加口罩

俾錢 請顧問醫生 上門打

我女朋友個姨甥歲半, 呃佢話戴口罩可以出街佢會自己拎黎戴

我個5個月好定喎, 戴住出去都無掂過個口罩

你早幾個鐘開始紮 等佢喊到訓先出門口
岩岩好

歲半同1歲差好遠

SORRY 應該係1歲UP

5個月都未好好控制到手腳

咁不如早一日唔比佢瞓...
等佢出門口瞓左幫佢帶

一開始叫到拆天
但之後放佢落黎都無自己除
可能習慣左 依家都肯戴
不過個個b 既性格都唔同

用果D 透明膠片帽

同聽朋友講母嬰院PLAN好時間
唔會比好多人入

你唔住唔比佢落地都OK啦
又未空氣傳播

去私家診所仲可以考慮，如果去母嬰健康院就唔好啦，因為有好多大陸新移民去

等佢喊到攰就可以出去啦

邊度有這種服務？

等陣俾人見到以為樓主綁架

一去到健康院就要除衫磅重
紮手呢個方法唔work

好好奇上面質疑樓主bb唔肯戴定唔比佢戴嗰埋兒登仔，到底有冇小朋友/湊過小朋友

係啊，喊到嘔

係啊， 行去，唔洗搭車

我果個一歲多d 開頭都唔肯戴
後尾俾佢食住奶嘴再戴就無問題
試左幾次習慣咗就可以連嘴都唔食

如果個箱大個啲會買

竟然有咁多人認真答

站在小朋友角度，唔打有機會嚴重的，現在小朋友中武漢肺炎死亡率唔一定高過肺炎鏈球菌

的士最撚污糟喎 車過啲大陸西

戴到 用索帶綁住手腳（綁後面）之後就帶到

利申：唔敢試

屋企試過啦，即扯，綁住手又喊

賣廣告不要太明顯

你不如話打暈佢

估唔到連登有呢啲親子嘅post

認真，用bb車加雨罩，驚就幫Bb帶多頂果啲防疫帽囉
岩岩打完針，但我bb肯帶口罩

放落密實箱

喊就要人教你點解決，幫你生埋好冇

我個姪1歲就肯戴口罩既，唔好講到全世界既bb都好似你個個咁撚樣先得架

唔係唔肯戴，應該係抖唔到氣所以先扯。

打暈姑娘會睇到之後報驚

咁佢咪propose左落個雨罩囉 係你班柒頭針住佢唔比口罩個b戴之嘛 戇鳩 都唔知你嘈乜柒

比多啲錢請醫生上門打

紮住對手算啦 一陣姐

感染下 有抗體

1歲幾唔帶口罩你就放翻佢係屋企 你哋成家帶口罩扮走 佢實會喊架 咁你米一直同佢講要帶口罩 個個都帶口罩喎 唔帶唔可以岀街 一直來回咁做 佢實開始明唔帶口罩就會比人放係屋企 好多媽媽都係咁做啦
睇你有冇呢個耐心姐
個啲咁嘅空氣清新機撚殺到武漢肺炎咩 自欺欺人開心嗎？

威喇
小心焗死佢
醫生話一歲以下戴都易焗親

同意1-2歲係最難戴罩

有沒有介紹，問咗好多間都沒有這個服務

你個姪抖到氣，唔代表其他b抖到

緻仁醫療有得上門打

打patpat

我個仔兩個月去健康院打針
我老婆都係拎條紗布cover佢個口同鼻
個女歲半之前去健康院都不停咁扯口罩 惟有係屋企帶多d俾佢習慣下先

4466 同佢拆掂佢囉, 一家人, 大家傾下啦.

BB

baby condom 都有人傾

d 人講就叻

呢個可以試
但最大問題係你唔知個b喊係因為唔習慣戴，定係抖唔到氣。
前者當然用呢個懲罰獎勵練習可以訓練到，但後者你格硬迫到佢戴、一陣缺氧要入醫院咪仲大撚鑊

依家樓主講緊喊到喘點教會教到喊？又個個bb都係咁？

Thx, 等我問下先

你覺得咁安全咪繼續囉，你既bb自己負責咋ma

Bb喊係有原因，佢抖唔到氣但唔識形容自己嗰種不適咪喊囉。就正如Bb瀨屎屙尿都係會喊，因為佢唔識表達咩事。

對，小朋友都係要玩具啫，玩具解決到的問題就唔係問題

剛剛都打完，用雨擋已經好足夠，入到醫生房先消毒手同雨檔再抱出黎，返到屋企成架車消毒

用老一輩嘅方法，唔肯戴就一把車埋去

手抱+私家車+空氣淨化機

紫青爸

我個B 4個月，去打針用BB車加個雨檔，BB冇戴口罩，本身有車，所以全程係bb車或私家車，去到健康院入左去先抱出黎
如果諗住搭的士/Uber，我寧願你推住架BB車行路，始終公共交通工具都未必乾淨，如果抱住BB上車更加高危。

叫醫生上黎同你打

你用孭帶孭佢
捉住佢對手
揾第二個幫佢戴
行到出街幾步佢就唔記得自己戴緊
不過要帶3D口罩
傳統嗰隻會夾到佢個鼻唔舒服

塞返佢入個閪到囉

要企響BB 仔角度諗先得架
你要諗下點解BB 點解唔戴罩
- 唔鐘意有野cover 塊面，如果戴開帽會好d, 會快d接受到
- 焗
- 樣衰
- 扯落黎然後爸爸媽媽好緊張呢樣野好好玩
- 扯口罩本身好好玩

個人經驗
- 用布口罩（kkwong 果種入濾芯的）好過外科口罩， 鬆少少再綁實去
- 兩隻手一定要拎曬玩具，等佢冇手玩
- 同佢慢慢講戴口罩可以出街，但唔可以呃佢
- 先響屋企練習下，比佢玩熟個口罩先

咁同樣
唔係個個bb 好似你個姪咁肯戴口罩既
唔喊就一定係教得好咩

咁你咪同樓主講囉關我撚事我屌緊樓主唔識做人老母呀個b點喊都唔識自己解決

黃的

搭的士先高危

多數發燒係叫的士直送醫院，唔係搭巴士小巴去

我買左頂BB防疫帽比佢用
$140都OK啦

見過人用孭帶加用面罩

手抱，坐的士，避開人

差啲以為入左babycondom

搭黃的

唔係呀，但喊到喘唔係在座各位既問題囉，唔需要對號入座架自己解決唔好上嚟要人幫你解決就ok架啦

我買左D厚紗巾+BB既防疫帽
太細唔好帶口罩

等佢訓著左 幫佢戴口罩 uber去clinic easy

我個女歲半 係前排夾硬捉住佢對手唔比佢扯落黎再狂氹佢先肯戴 之前都係唔肯戴
細女剛滿月 去打針都係就咁用嘢遮住口鼻

一歲可以食啲bb糖 比佢食一粒 等佢試味知好食
食完同佢講 戴完出街就可以食多粒

我果個就簡單D，幫佢帶完口罩之後全家人一齊拍手掌讚佢一次，之後全家人都一齊帶口罩
佢就覺得自己好威好開心

正解

打到佢帶，

再唔係咁

你有錢
請(恒生)護士上來含都可以

睇完覺得生仔好撚煩

貼圖咪得
放埋條LG link想賣廣告？

樓上有講，bb車有遮擋口水
另外最重要係，你每次要點bb既時候隻手都一定要消毒
最大機會傳染比bb係你點完出面既野，再點bb

賣廣告

坦白講，只係參考，我個人對LG用品無好感，我屋企係唔會買LG電視洗衣機。

瀨左屎尿d味係入面循環

D空氣機無用
主要唔好俾佢食手同亂摸得

唔講以為樓主係LG sales

諗起個畫面都覺得可愛

又係pr公司

預防針係咪有d一定要一歲打?

笑到我噴飯

其餘唔評論，正壓一定產生唔到
正負壓係相對，最基本要只少兩個空間之間放個風扇
你係同一個空間內放個風扇，抽氣噴氣都同一空間，點撚樣有正負壓

打到佢帶為止，唔撚聽話丫拿，忤逆仔

一齊帶最讚佢多D就得架喇
唔好諗得BB太複雜

真心，有段片教

搵隻佢鐘意的公仔，再搵塊布扮口罩，喺佢面前幫公仔帶口罩，又比作幫公仔帶

你再喺佢面前帶，然後再幫佢帶

一開始搵濕毛巾掩下佢口，比佢慣下焗的感覺

掩多幾日就可以試長時間d

然後就應該帶到罩

Bb喊都有原因ga，你要瞭解到原因先得

如果一歲你都唔能夠令佢戴口罩。。。。。
第時點教？？

你都識講兒登仔喇
隨時屌都未屌過
更何況小朋友

正確

你都幾撚臭閪㗎喎，
上嚟問下意見都jer撚住人唔識做人老母，可能人哋新手媽媽好無助呢
上嚟睇下有無有經驗人士分享下都唔撚得？

1.捉實隻手夾過去囉 你估佢真係會喊到斷氣咩
係嘈啲姐

2.啪佢鎮定劑

3.成隊醫生請返黎屋企

睇死你最後咪夾手夾腳拎過去 咪咁撚婆媽啦屌

幫推

日日在家戴口罩 全家戴口罩
戴到唔喊

如果你唔係sales，咁就更加唔好買
所有呢啲空氣清新機都冇用，倒不如學上面巴打講
搵上門打針嘅診所

再唔係就拎刀切左個仔隻手
等佢整唔走個口罩

對住塊鏡
比佢睇住戴
你又一齊戴
可能好d

除左雨擋
都可以考慮便利雨衣

99% pr公司

攞麻繩綁撚住佢

唯有買/自製膠片帽，健康院見到好多小朋友都唔肯戴口罩，真係無符

再次呼籲，大家不要買LG，坦白講我屋企空氣清新機係用Philips

辛苦曬咁多位媽媽

仲有爸爸

用雨擋封好就得，你真係當正隻病毒有意識，識得搵個鼻捐入去？

喊到扯蝦點搞呀咁
答埋我呀嘛

咁撚串真係好撚無助喎負面就臭閪，第一日上連登？上面就有個好正面既回覆，讚多啲，有冇做？啲老豆老母自己點做點教就一句都唔講，喊到喘就賴個b

巴打係連登問d未成年/拖都未拍過既連登仔
睇左幾頁d reply膠到

Btw你已經叫做得好好，顧慮左好多野

真心，有段片教

搵隻佢鐘意的公仔，再搵塊布扮口罩，喺佢面前幫公仔帶口罩，又比作幫公仔帶

你再喺佢面前帶，然後再幫佢帶

一開始搵濕毛巾掩下佢口，比佢慣下焗的感覺

掩多幾日就可以試長時間d

然後就應該帶到罩

Bb喊都有原因ga，你要瞭解到原因先得
0
0

見過有一兩歲戴頂漁夫帽360度有塊膠圍住
唔知買定自製
再加埋你架BB車有雨擋應該夠做

有無孭帶呀？

我係幫我個囡戴完上孭帶，攝佢兩隻手唔比佢拎出黎搞個口罩
另外係屋企幫佢啲公仔都戴埋口罩教育佢啲公仔都會戴，所以小朋友都要戴
幾次出下街就會習慣

利申13個月囡

其實我識唔使同我講，依家係樓主唔識

咁細個就唔戴口罩大左仲得了，打撚柒佢啦

一歲已經戴到口罩你教唔到係你問題一歲咁大，你仲怕佢喊，咁你唔會教到仔，肯定俾個仔食住

見佢無睇所以貼多幾次

買BB口罩囉

係屋企同佢練戴口罩多啲
一戴左即刻搵玩具轉移佢視線
慢慢佢會慣就冇野
要練架Ching

喊味喊囉
咁大個人都做唔到決定

bb唔帶得口罩 自己上網睇

其實無人有興趣知你有無用LG,
因為LG真係好垃圾，qc差，易壞

果部清新機係釋出負離子?
係既話用左仲大獲

係啊，讚同

用HEPA濾網

5個月其實係未識反抗
不過真係要小心焗親
市面上應該冇口罩for咁細個

比個奶咀佢食 再戴口罩
入bb車 再用雨擋
有幾難呀

同個一歲既B講道理
不如你教佢打麻雀算啦

一歲都管唔撚掂
你點搞架

BB pod
佢個BB 未出世ga

一歲識鬼咩
好多bb都會扯 好正常

睇佢個款都冇人要架啦 冇機會做人老母咪怨婦咁乜9都屌囉
本身醫生都講過唔建議bb戴口罩 因為會焗親
阿b焗親喊都要屌人老母
講到全世界bb都要同佢個姪一樣唔喊先叫正常佢都痴嘅

好似D想散步既狗仔咁樣

佢喊都打到針啦 唔係喊就就晒佢架wo
要bb健康定搏武肺 自己揀啦
生仔真係要考牌

同你一樣
瘋狂地讚到佢由討厭變鍾意

1歲教條撚呀

安眠藥

坐車開窗保持空氣流通，唔好俾人近距離噴口水已經最大程度上防護。
而家大多數口罩功能都係防止飛沫直接傳播病毒，並非可以過濾到空氣中的病菌

其實咁講喇,幾個月戒夜奶,個BB咪一樣係咁喊,一樣扭抱
你唔理佢,佢自然會收聲
口罩一樣
屋企戴得多,慣左先出街

做老師又要話你知香港咪多得你呢啲無腦以為有個閪就大撚哂既港爸港媽囉

醫生話唔舒服就唔戴，食藥好撚苦咁點算呀？唔食囉仲要上嚟問食完喊到喘點撚樣算呀陰功

利申唔係醫生，但食到喊都要食囉，點解喊一係問醫生一係問個b

會唔會凍親

下80先教好無？

黃的都會接街客

我屋企個B差唔多大 開頭都係咁
Train左一個星期左右佢就肯戴
俾佢含住奶嘴戴
一開始會喊得好勁
戴多幾次佢就唔驚
我地仲會全屋所有大人都係佢面前逐個戴口罩
一個戴完就大家拍手歡呼👏🏻
一歲嘅B會睇得明呢d drama架啦😂😂
最後就俾BB戴
咁佢會易接受啲

真係唔得嘅 就戴個啲有塊膠遮面嘅漁夫帽
出門打個針都可以嘅

係咪都死 是旦

你買依幾隻嬰兒小童罩就自然會戴架啦

你同佢講去戴面罩去迪迪尼見卡通人物，就唔會喊

同埋佢喊到扯蝦係因為佢以為自己會透唔到氣所以好驚
一開頭可能真係要狠心啲捉住佢隻手
佢知道戴住都可以呼吸
之後就唔驚架啦

一歲 真係唔識你乜卡通人物 ⋯ 我個仔好似打怪獸咁 日日鐘隻小熊維尼 ⋯

利申 ：仔 一歲一個月

塞返入個閪到 或者 等佢瞓咗
手抱避開人群 搭的士

其實最高危係你對手

口罩入面加奶嘴

其實一歲唔肯戴口罩有幾出奇?

將個b塞入去你個波罩件面應該ok

信空氣清新機已經on9

一歲 點樣同佢講道理

小朋友版40一頂

打暈佢

空氣清新機
生仔生埋個腦出嚟？

手抱，大人箸膠雨衣

搭uber, 呢d 時候健康院唔會太多人，反而唔好比佢摔眼，帶含蘆薈酒精消毒，如果佢隻手掂到環境物

話由得佢喊嗰啲
個細路一路沿途喊過去係咪又話人唔控制個仔由得佢喊

廿幾歲朝朝都扯𠻹呀

笑咗

笑撚死人 用翻你後面嗰句應你

用孭帶
用你胳肋底夾開佢對手唔比佢郁

咁你咪應該檢討下點解人做老母你做老母做到咁撚樣囉

上討論區唔撚俾討論你幫唔撚到手就死翻出去啦 bb仔唔識講野表達想法就只有喊或者笑架啦 你一歲嗰陣已經識講野？

健康院邊係肺炎中心～點都死

無撚野呀淨係喊同笑，有無帶佢睇下醫生呀

你都盲架喎？問呢句嗰個係撚樓主呀cls

唔識講野，呢個世界有body language同埋溝通有好多方法架唔係淨係言語架on9

原來做教畜做你學生唔聽話會唔會俾你打撚死

你個世界淨係識打呢個咪我同你既分別囉

話我知一歲有咩能力用到咩方法可以直接溝通 唔撚洗人估？你個姪識講完整句子未呀未就睇醫生啦 可能弱智或者啞

你咁撚自我中心咪繼續個撚個屌9你都唔收皮

成句句子講唔到，單字識啩？但睇你個個應該單字都唔識唔係都唔撚明點解溝通唔到

我教到溝通到咪得囉，似你地個個咁獨一無二溝通唔撚到架咩

唔洗ps4都有得玩

巴士多大陸西定的士多大陸西

呢個post真係完全暴露晒連登有幾多弱智仔
1歲行都未必行得穩仲話同佢講道理，都戇撚柒鳩

入箱寄順豐

雨檔

係啊
講逐個字講屌你老母
你果個唔識？

你估bb真係一舊飯咁咩，識喊同反抗

咁撚出色1歲識講粗口果然有咩老豆老母有咩bb

利申 從來唔係小朋友面前講粗口無你地個個咁撚把炮

我個女啱打完4個月針
都係防疫帽加揹帶上陣

健康院有限人入
而家打針好快
Skip咗啲非必要評估
半個鐘頭搞掂

Btw
我後來自製咗個立體口罩套、有鐵線
唔會直接hi到口鼻、阿女好似接受到

個post一睇就知有好多未婚既連登仔女
btw 無車又一定要抱出去既 我會揀搭黃的(tg搵黃的台)
我個女都要打疫苗 好在佢肯戴口罩 諗住搭黃的比起不知名的士應該會好少少掛 當安慰下自己

用兩個雨檔
最緊要快
應該無咩問題

1歲以下唔建議戴呀

洗唔洗咁誇張
洗鬼帶口罩 就咁去咪得

真心問，一歲戴口罩就算佢唔扯個口罩戴到，戴得耐會唔會焗死佢？

講到其他交通工具冇大陸西咁

大人載都覺得焗
咁細既小朋友唔會識忍耐
一定會扯走
Nephew都係咁

咁中招定口罩你諗你

打到佢唔敢

一撚樣

係連登預左唔會有正常reply

搵頂帽加塊膠遮面

麻醉佢